十字牌新推乳酪「布甸」屌你老味長期無貨

屌你老味次次得返紅色

十字牌要喺連登開po

非打手喔～

呢條肥仔真係好可愛

屌你老母

7-11都有 好撚正

幾好食同飲，係份量唔夠